抄登仔又撐返蝻亞狗

之前仲好似真男人咁反蝻 笑張超雄

而家有幾隻屎色猩猩出嚟
就個個話「好多蝻都土生土長/愛港」「佢哋咁大隻好幫得手」「蝻與蝗我揀蝻」

我知今次要we connect, 唔分化
但可唔可以唔好由
反蝻咁值得鼓勵嘅價值觀 去到 撐蝻咁戇鳩嘅價值觀吖?

唔係唔反,係唔盲反
南亞人強姦打劫一樣要屌
但有南亞人幫手冇理由唔俾佢幫呀

而家啲抄登仔睇到「反難民」「南亞人問題」
就發曬顛咁讚蝻亞人
似足十美國啲左膠白皮豬咁

蝻從來都唔係自己人 只係佢哋難民偷渡身份驚引渡條例多過香港人先咁落力反送中

香港人一向善忘 唔記得左蝻以前日日見報 依啲入侵性物種遲早都搞死香港

中肯, 心聲

蝻黑幫仲狼

點都好，敵人既敵人就係朋友，係解決今次「反送中」之前，佢地都係企係香港人呢邊。如果他照佢地繼續偷呃拐騙，我地再搞活動趕走佢地

今次有佢地幫手遊行，就「暫時」唔屌佢地住

咁要搵張超雄幫手，一呼百應，搵多幾廿萬個同鄉黎撐場都無問題

Sorry 手殘負皮左，蝻亞唔撚係自己人呀！
咪撚撐蝻亞狗啦！